<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inisial B</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Inisial B</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 21:08:24 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Install Mysql 5.7 Windows</title>
      <link>/posts/2023-01-12-install-mysql-5.7-windows/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 21:08:24 +0700</pubDate>
      
      <guid>/posts/2023-01-12-install-mysql-5.7-windows/</guid>
      <description>mySQL 5.7: Installation Instructions (Windows)
Go on to mySQL website to download.
Click the Download button under MySQL Installer 5.7 for Windows.
After clicking Download, choose which Installer to use by clicking Download.
In order to download, you must click Login, Sign Up, or click No thanks, just start my download.
mySQL downloading options
If prompted, select Yes to allow changes to the computer.
After downloading, check the I accept box under the License Agreement and click Next.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Open Port Firewall Di Windows</title>
      <link>/posts/open-port-firewall-di-windows/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 20:00:11 +0700</pubDate>
      
      <guid>/posts/open-port-firewall-di-windows/</guid>
      <description>Untuk membuka port di Windows 10, ikuti langkah-langkah berikut:
Klik tombol Start dan pilih Control Panel.
Klik pada opsi &amp;ldquo;System and Security&amp;rdquo; dan pilih &amp;ldquo;Windows Firewall&amp;rdquo;.
Pada jendela Windows Firewall, klik pada opsi &amp;ldquo;Advanced settings&amp;rdquo; di sebelah kiri.
Pada jendela Inbound Rules, klik pada opsi &amp;ldquo;New Rule&amp;rdquo; di sebelah kanan.
Pada jendela New Rule Wizard, pilih opsi &amp;ldquo;Port&amp;rdquo; dan klik &amp;ldquo;Next&amp;rdquo;.
Pada jendela Protocol and Ports, pilih opsi &amp;ldquo;TCP&amp;rdquo; dan masukkan nomor port yang ingin dibuka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Install Ngrok</title>
      <link>/posts/remote-database-dari-lokasi-lain-melalui-internet/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 13:16:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>/posts/remote-database-dari-lokasi-lain-melalui-internet/</guid>
      <description>Apa itu Ngrok? Ngrok adalah perangkat lunak yang memungkinkan Anda untuk me-remote jaringan lokal Anda dan mengaksesnya dari mana saja melalui internet. Ini sangat berguna saat Anda ingin mengakses aplikasi atau server yang dijalankan di komputer Anda dari lokasi lain, seperti dari perangkat mobile atau komputer lainnya.
Setting Ngrok di Windows Untuk mengatur ngrok dan me-remote TCP port 3306 pada Windows 10, ikuti langkah-langkah berikut:
Download ngrok dari situs resmi ngrok.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
